[HIP HOP]有冇人聽左Kendrick Lamar首HUMBLE?

好正
呢首似Diss Big Sean
係The Heart Part 4到
又屌鳩而家D RAPPER唱埋作埋D狗屎歌

Kendrick Lamar

做咩？

因為佢diss drake,big sean
冇聽到

yes

Bitch , be humble , sit down